［突發］高先戲院宣布，為免引起誤會，將取消《理大圍城》播映場次！

明既...

繼續用其他方法撐

改播建黨偉業

肯定有人會衝出嚟屌

因為如果出左事，係人地受唔係你受

肯嘗試去播已經踏出好大一步

撚屌政府

支持高先同電影評論學會

連睇場戲既自由都無埋

電影戲院上唔係越多人關注越好咩
冇人關注邊個睇呀

［新任務］要學識唔能夠再俾新聞影響到自己情緒！

拉埋高先老闆仲多人關注
然後呢？

希望大家都明其他人都用其他方法黙黙撐

問杜sir啦

一定係為錢先拍 未死嫁

下 杜sir話未死嫁喎